咪撚講唔割

唔好再開po問割唔割
要cover手足走先

講再成個月都未做野，係因為無風氣去cover行動組， 話唔割已經好多，講cover會唔會好d